有冇食麻辣野然後第日火燒後欄既經驗

柯完赤赤痛

上次去北京食完喱壇野
人人爭廁所